警察淨係敢叫熱飲

驚飲到凍撚水 凍撚茶
浸條撚落去俾你地飲

熱撚茶

熱飲可以加痰/精

熱飲可以柯尿

熱既咪溝洗布水囉

射啲精落去

吐口水

熱啤

欣賞各個飲食界精英 專心炮製美食佳餚

熱飲都可以吐口水

佢地仲敢唔敢嗌白汁飯

d 狗真係冇腦

冬天啲師傅會唔會用熱飲暖下條J

R 下屎忽再煮

邊個話熱飲唔可以放條撚入去

自己帶飯啦

咁咪拎果幾塊檸檬係屎忽度卒下先放落去囉

呢排多咗啲狗買大家樂

與全民為敵梗係驚啦
巡邏少過一TEAM人都不了

老鼠條撚

浸完碌撚先再倒熱水唔撚得既

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔知有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠鳩屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

大家樂幾時weconnect?

浸完撚先煲熱咪得
警犬專用撚茶

笑到仆街

有腦就唔做警察
去到邊玩到邊

熱飲通常加尿, 認真
精呢家野唔係話有就有

尿就隨時必得出少少

茶仔：驚就唔好食囉

飲罐裝飲品

仲有頭皮

屌你唔撚飲呀以後！

水吧佬： 冰火五重....

有冇「真」警察post
加料檸茶
無圖你話柯篤屎落去都得喇

完全無公信力

汽水點搞

熱飲身體好

禁錯比左負評

熱飲都有加料呢

想食西撚雞飯

屌，走去7仔ok買野飲lo
唔係咁蠢啊

唔好咁快捐軀好喎

加d鼻屎搞下都得

[長文]人生最重要的選擇題

等你入咗大學再通知我飲凍撚水

真係好痴線

洗撚洗撚

熱尿水

可以有熱口水

浸完先煲滾囉

白汁焗飯快汁

阿SIR,幫你落啲痰!
杯阿華田太熱,幫你加啲精

拎舊檸檬卒下屎眼先

滾水蛋

屌你樓上有圖

食乜都死啦..加料

攞嚟衰

用撚炒飯

JJ插温泉

有精味
仲好濃

好味

熱撚死

一定要同出面合作先做到
比較難D

我啪粒偉哥 熱飲照沖

口水太便宜佢地

精、尿、屎係基本

或者攞d檸檬抹下廁所先又得

買狗糧應該無事

熱檸茶加鼻屎

熱撚茶
熱撚水

CHING識玩，冰火最正

拎啲檸檬捽下袋底泥

成抽野即刻陣陣檸檬香，Fresh哂

你個名好好J

屌你，依單野係真

藍絲差佬一早都知，所以之前李私煙送1萬包紙包飲品比差佬

咪傻啦，我啲friend咪照吐口水

做廚房同水吧的識做

唔需要佢地信
飲就得

其實最好飲罐裝啦
其他用杯既咩玩法都有
見過人倒d檸茶落條用左成日既毛巾再整番出黎
再整走哂面頭d野
你係完全睇唔出

熱飲可以加鼻涕

熱飲加d鼻屎俾佢地

熱杏霜

浸完杯撚茶咪又係一樣樣, 定係你想要碌鳩浸緊既圖?

拎紙巾抹一抹屎眼啲汗
再抹一抹啲食材浸一浸野飲
正啦黑警

淨係凍飲先整到咩

新鴻基有啲嘢同大家講

識貨
不過唔好搞我後面

仲敢出黎食嘢？！

夾隻甲由落去浸一浸先
增加蛋白質增強體力 阿sir近排打人咁落力

搵便衣買外賣

即製
和尚跳海

要加料點都得㗎啦

飲奶茶多奶

鍾健平強調七二一的元朗恐襲是有組織、有預謀、有資金支持，對平民進行無差別攻擊的恐怖襲擊。他又指出，綜觀歐美多個城市，例如2001年的紐約、2015年的巴黎，以及2017年的倫敦，市民在驚恐過後，都選擇站出來，對恐怖主義說不。他認為香港人應效法國際，在恐襲過後「過正常的生活，讓恐怖分子知道其恐怖襲擊不能威脅到我們，更不會奪走我們免於恐懼的自由」。

Ching 唔值得咁犧牲，
一個都不能少呀

你估熱撚水一定要先加熱水再落撚咩

可以撚完先再落熱水架麻

更何况檸檬有殺菌除臭作用

講到除臭， 身體健康人士就梗係無異味啦

但如果身體唔太健康， 用黎除臭其實都ok架

認真？
我返pt嗰間好多後生至3x歲
如果樓面見到係狗食既話會通水
熱奶茶會放鑊鏟屎檸茶嗰啲lur少少口水

浸撚
諗起都爽

熱奶茶都可以加D白色野上去啦

正宗銀龍白汁只有警察可以品嘗

加咩密雖然我未親眼見過之前都唔係好信以為9up

放鳩屎入去

白汁海鮮焗飯

警署附近廚房佬：賓周好唔得閒

作為一個水吧佬我只可以講句你地太天真

好立克可以私人醒啲高蛋白肧芽比班狗

其實熱飲都係溝熱水沖 分別不大

D陳年積要熱水先洗得乾淨

直接用新鮮尿沖奶茶

加袋底泥

Hi,我係茶餐廳伙記，凍熱飲都係一樣，我見軍裝就用碌鳩fing 下個杯邊先沖茶

請開心些牙

快槍手咩唔係話有就有

madam 要補補蛋白質

咁淡哂 無撚味佢地會唔會飲唔慣

popo係蠢定自欺欺人
要玩熱飲都好多嘢玩

最基本既就拖過地既檸檬/放左勁撚耐既水奶沖俾你飲
深色既野飲就小心d lur痰R頭皮腳皮 放d爐底既千年茶葉渣 鞋底既拿渣野 架底既塵落去沖
所以無咩事最好唔好係咁換野飲 遇著個傻閪師傅你就仆街
而浸碌鳩落野飲就真係未見過 我都覺得唔會發生
大佬碌野浸完之後點洗呀

君子莫送鳩頭

香港警察幫我含撚

Iced “Cock”tail

熱飲加米青

Push

去有自助飲品吧既餐廳算啦
自己成個職業咁神憎鬼厭都唔識反思下自己有咩問題
一定係全部人都唔了解你地啦

叫杯茶走 點解d撚奶搞極唔溶

狗點解食茶記，唔係食狗糧咩？

熱撚屎

遇熱會一嚿嚿架啲精

健康既落檸水
熱氣既落檸茶

我啲子孫好熱

熱既咪加d尿落去

碌鳩浸冰

陰公嘍 大熱天時

要加料，你鐵板燒打邊爐都係咁加嫁啦

精可以加入奶醬多

尷

醒佢地碗雲吞加麥精

用片檸檬卒下碌尻再沖熱撚水/茶，重惹味

茶走（加精）

做咗，佢地食得出？

怕撚

其實如果好多警犬都叫就唔驚啦
係前個幾個慘啲姐

做藍衫為白衫犧牲冇所謂啦
反正on duty 個時老婆都要俾白衫屌

尷乜嘢

拎塊檸檬抆屎 再沖杯凍撚茶

你叫熱野咪捽D鳩屎落去囉

熱奶茶其實唔係真係好熱

狗狗拍手慶功：「呢個係你地嘅榮耀」

水吧浸鳩慶功：「呢個係你地嘅榮耀」

春袋泥溝奶茶，惹味呀

下下都浸咁麻煩攞塊檸檬捽下個加拿大咪得囉

縮一縮

熱飲都可以加料架理論上。

熱到d包皮垢溶曬入去仲和味

玩差佬定玩水吧條友？

熱撚水唔得咩

傻豬黎既 熱飲有熱飲的玩法嘛

CLS

淥撚水

加𣲙浸完叮番熱米得囉
撚知咩

鼻水都得

收到風話熱飲係半杯常溫嘅膽，再加熱水

熱飲仲好，溝d隔油池水落去

七傷J，先傷己再傷敵

加料熱飲有幾難🤟🏻🤟🏻

不嬲練開jj插熔岩，熱飲呢d濕碎啦

同返佢地講： 咁驚咪唔好食囉

收到風熱飲會加尿同精 各位阿蛇都係食狗糧啦

鼻涕 鼻水 遇熱溶係入面唔會發覺
發夢嗰陣做觀塘茶記個廚房佬friend仲黐線 觀塘狗處啲狗嚟買外賣有熱奶茶咖啡就加鼻涕鼻水 熱檸茶水就玩檸檬抹爐頭再幫佢入杯

熱口水，yummy

例湯用抹檯布洗碗布易潔布扭兩扭，揸兩滴精華出嚟
是常識吧

廚頭
Ho ball

義士

罐頭最安全

00後未睇過

加鳩毛囉

巴打做飲食wo,我朋友都咁講
話好難check,飲左都唔知

其實開壺水洗完春袋同包皮，你飲凍飲熱飲都可以加落去

呢d笑話講一兩次就算啦，真係杯杯都浸條jer落去浸到甩皮都未收工啦，集中返d示威post啦

聽講有另一個做法係一塊塊檸檬都用條撚掂曬抹到行一行，之後先放落杯倒熱水